老衲單憑肉眼就可以見到冠狀病毒

Ok

衲dee已經得道 成為衲佛

勁

禿驢! 眼睛都中毒了! 還口出狂言! 看本座一記!

老衲-請幫手殺清冠狀病毒

或者將含冠狀病毒嘅液體收集好，射入賤總

我每次都係返屋企細心用針挑走口罩上既病毒

佛觀一滴水，八萬四千蟲
納觀一滴精，肉眼見冠狀

我都得 官狀病毒